馮提莫「露臉床戰流出」 有老公還勾土豪！粉絲不挺了

真的來了！中國網紅、人氣歌手馮提莫日前先被爆隱瞞已婚身份、後又傳出接受乾爹包養，網路上流出各種版本性愛影片，但真真假假難以辨識、本人也一概否認到底，沒想到近日竟出現驚人發展，馮提莫登記結婚的資料、露臉床戰照、床戰前的直播等都一口氣爆了出來，粉絲比對發現，馮提莫疑似在離婚前就先勾搭上了土豪，更扯的是，土豪本身也已婚與元配還育有一子，「太裝了！以前覺得她還挺不錯，現在簡直不要臉太噁心！」

本名馮亞男的中國網紅馮提莫原是一名《英雄聯盟》遊戲實況主，因為長相甜美、唱歌好聽受到許多粉絲追捧，最高紀錄曾有土豪一次就打賞160萬人民幣（約合新台幣900萬元），近年她努力轉型成實力派歌手、走出網路上遍各大電視綜藝節目，也曾與不少大咖藝人合作高歌，去年一整年光是粉絲斗內就賺進了約3000萬人民幣（約合新台幣1.4億元），堪稱是中國網紅經濟的代表人物。

日前人氣網路女主播「軒子巨2兔」的前助理陳賢卻突然在《微博》爆料，軒子巨2兔曾親口證實看過馮提莫與土豪的床照，原來馮提莫早在2015年就已結婚，婚後卻持續維持單身玉女形象吸粉，「我親眼看到，土豪偷拍的！」馮提莫已婚、陪睡消息傳出後，馬上引發中國直播、娛樂圈熱烈討論，有網友人肉搜索，指出馮提莫的老公應是另一名《鬥魚TV》遊戲實況主「餅乾狂魔」，後又傳出一段13分鐘的床戰影片，真實度卻令人存疑。

眼見事情越鬧越大，馮提莫只得透過律師發表聲明，強調從未結過婚、也沒陪睡，揚言提告散布謠言的網友，許多粉絲聞訊也紛紛至《微博》打氣力挺，人氣絲毫不受影響，但近日又再流出許多對馮提莫不利的資料，包括登記結婚的時間、與土豪「露臉」的床戰照等，許多粉絲一開始見照還不願相信照片女主角是馮提莫，但經比對發現，這張床戰照的地點剛好也出現在去年一場直播中，連服裝、髮型都一模一樣！

爆料網友指出，照片中與馮提莫在床上相擁的男生正是直播平台《斗魚TV》某知名土豪，經常出現在馮提莫的聊天室中，許多鐵粉應該都對他不陌生，「已婚，聽說還有小孩了！」網友再比對傳聞中的馮提莫老公、餅乾狂魔的動態，研判去年4月餅乾就應該已知馮提莫背著自己偷吃人夫、兩人準備協議離婚，隨著越來越多證據浮出水面，許多一路追捧馮提莫的粉絲也動搖了，「好好做直播不好嗎？掙的不夠多嗎？真的是家庭都不要了！」（即時新聞中心／綜合報導）

日前人氣網路女主播「軒子巨2兔」的前助理陳賢卻突然在《微博》爆料，軒子巨2兔曾親口證實看過馮提莫與土豪的床照。翻攝微博

原來馮提莫早在2015年就已結婚，婚後卻持續維持單身玉女形象吸粉。翻攝微博

有網友人肉搜索，指出馮提莫的老公應是另一名《鬥魚TV》遊戲實況主「餅乾狂魔」。翻攝微博

後又傳出一段13分鐘的床戰影片，真實度卻令人存疑。翻攝微博
爆料網友指出，照片中與馮提莫在床上相擁的男生正是直播平台《斗魚TV》某知名土豪。

近日又再流出許多對馮提莫不利的資料，包括登記結婚的時間、與土豪「露臉」的床戰照等。翻攝微博

片？

差咁啲野

流出

似咩
定係整容前

乾旱緊快一點流出

成個龜頭Bob 咁都食到女

點討論似唔似
點最基本既野都冇

wfc

片呢

假架 條片條女米7高
馮提莫先米5

條片條女有沒波架 馮提莫邊有呀

條片好似有d波

D圖有著衫點討論

林淳軒夠三條女，有把口就得。

咪又係雞 被人無限中出就返去直播

明明tg gp已經傳到應該好多人有 但連登仲可以問有無片

why mot me:(

邊個TG GROUP ，連登好多咸濕TG GROUP，我入果2兩個都冇

你都識講好多 但你入得兩個咪姐係個兩個未夠咸濕

靜係整容單野已經夠反感啦

整容，不了

成長期

成熟期

完全體

究極體

片 ？

DEEPWEB=連登

說好的床照呢

揾到個支那女唔係雞先係新聞啦

小心呀
你老母門口好多人排緊隊呀

整容雞

上XVIDEO或者AVGLE SEARCH 馮提莫 咪有囉屌你老母

點解你地咁留意啲蟈人

絕對無差，依到係連登

因為有得鬧人係雞囉 連登仔

支那人差不多喇

雞系少女

支那女人係雞都唔係乜野秘密

個個都淨係tg grp傳
又唔放上連登 不孝

上連登就好似去咗宇宙嘅另一邊咁

乜水呀

曾有土豪一次就打賞160萬人民幣
有時做女人真係好易搵錢

講咁耐都冇片 有撚野討論咩

個樣都差幾遠

大陸雞都有討論價值

流出?片呢?

隻猫個樣好邪惡 好得意

Hello 無圖

把聲都好好J

整容

巴打有冇tg group介紹

佢英文名係咪teemo fung?

G

每張相都唔同樣

佢靠自己都買到啦。

咩人

陳振聰靠自己都搵幾億，點解仲要份遺產

乜撚嘢呀，支那西

Lm

LM

應該唔係佢 把聲唔同

有閪真好

畢加索人像都有市場啦
啲女人審美好撚古怪

流出？？？

人哋個樣唔掂啫

條脷夠勁抽就得啦

片我都信唔係佢，但條女男女關係好亂，初中墮胎，男仔因為咁入左監，做主播時隱婚離婚屈同事，難得仲有傻仔落疊，做會計虧空公款扮有錢仔打賞，東窗事發後大大話會回水求甩身，最後當然老吹無還，今年仲勁，搵左黨做靠山，做左共青團代言人，發放正能量，連登仔太純品唔會啱佢胃口。

Link ar 點解ios 連登好似冇加密個option簪
我係手打出黎

連登又俾遺忘

條片當時應該係3年前拍落黎 自稱23歲讀緊大四
整容前樣

同流出片個樣好似

做得呢行唔比人包養先係新聞

佢話哂用teemo jg上左十幾個區菁英

不過如果有得屌我都想屌

冇片出咩post呀屌你老母

Deep登

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
日日時事台個個討論帖都只系關於China

又係呢啲整容樣

大陸女人真係信唔撚過

??

我懷疑踢爆佢個條女 都有做 係唔抵得人地咁紅

乜水

大陸d乜撚網紅個個都有價有市㗎啦 一早唔係新聞

呢條女直播賺勁多錢
年收入3000萬人民幣
可想而知 比幾多人屌過

二珂有冇

有邊個冇做先係新聞

直頭去咗平行宇宙啦

唔好傻la

咪就係比大金主屌過先有課金

課一萬幾千蚊的人on9,根本波邊都摸唔到

傻啦 好明顯係自己流出黎炒新聞用黎出位架啦

等更多土豪認識佢 比錢屌佢咋

都賺左唔少錢la

家陣無人睇 都可以拎d錢揾錢

身敗名裂都唔驚啦，都賺夠

成日爆呢啲野出黎好難唔俾人話係雞

整容就更係樣子甜美啦

斯路進化咁

片呢？

so what
佢目的係要向土豪sell自己係雞 商業手段

年收入三千萬人仔都要做雞?

係佢？

你調轉講
係做雞先有3000萬

直播大手筆donate嗰班人 暗地裡已經屌咗條女
特登直播donate出黎比人睇 係為咗搞旺個氣氛
一黎水班傻仔donate (無得屌)
一黎吸引班有錢佬contact佢 比錢屌佢

樓主topic漏左「瘋傳」

岩 諗下一次捐成球野都知咩事啦
根本最top個d女直播主全部都係做雞
仲要超貴個隻

全部女人都係雞!俾錢有得屌

其實正常香港出世，土生土長，唔會識呢D所謂大陸網紅，死返大陸啦

有人話佢依幾年參唔多日日都直播, 根本冇可能開刀, 如果開過刀休養期會好長, 不過打針我覺得都會有

唔係太似 如果有睇佢出SHOW的話 佢身材同口吻應該唔係咁 但片中真係有6成樣似

佢撚有咁大個波咩

聽人講個場地係曾經用黎直播過 而且係著同一套衫

隱性大波 著衫睇唔出大波

平架

成條片得1秒走光位 仲要係黑影
你真係講晒

有塊西就得

好人好姐點會俾人話係雞 d女自己搞臭自己

Who

大陸認識佢既都知佢出平名啦
唔高又無波 邊撚到似

整容前都識？

上面我貼咗整容前後波size圖

馮的土豪團走左一半，一半有水份

女人真虛偽！所以話女人永遠信唔過！

唔似同一人喎

大陸女人屌完就算

如果我有咁多錢，分開屌唔同女好過

我送咗三百幾萬先有得屌一次

佢連1米5都唔到， 咁都屈係佢真係笑下算。

因為份遺產係真既

top 10應該都屌過曬